［荃灣］藍屍基慧小學刀手剪區議員Banner

【已知真兇身份】報唔報警好呢？

區議員上任之初，地政總署都會劃出核准位置供區議員，懸掛路邊橫額宣傳地區工作。然而，區議員橫額遭到惡意破壞，已是常事！

究竟是誰動手？傳統智慧是「藍絲暴徒」。

不過，荃威花園基慧小學對出位置，早前經常都有議員橫額「被消失」，街坊終於發現「真兇」！！

有街坊昨日傍晚目擊一名男子，手持利器拆去趙恩來議員宣傳橫額，事後離開現場，進入學校範圍內。

無獨有偶，我們辦事處職員昨午接到自稱基慧小學代表來電，要求我們立即自行拆除學校門外宣傳橫額。議辦職員回覆表示，有關位置是由地政總署提供，並建議對方可聯絡地政總署表達意見；如有需要，我們議辦也可協助轉達意見。

事有湊巧，案發時間與學校致電時間這麼巧合，不難讓人質疑兩者是有非比尋常的關係。

刑事毀壞，根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，「任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。」

我們辦事處現正考慮是否報警，把涉事人士繩之於法，以儆效尤。

趙恩來議員就此主動聯絡中華基督教會基慧小學何麗雯校長，希望了解事件，但至今未有回覆。

【備註】趙恩來議員，也是中華基督教會基慧小學舊生校友

中華基督教

夜晚留校，中年，衝動，恐嚇

你覺得係管理層定係駐校校工/保安？